[新手改詞] 《想哭》 原：陳柏宇－《想創》

原曲：《想創》－ 陳柏宇
原詞：周耀輝
原曲：林家謙
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
第一次聽到呢首歌就覺得好舒服 就試下改
繼續污染大家雙眼

順手招巴絲唱好耐番一首之前既作品 比朋友放飛機
link:
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

《想哭  》
改詞:碧落

小鬥爭 哪會止 四處也地動天搖 笑聲變寂寥
重回那最初知覺要心動 牽強
花縱開 也會凋 四處有燈飾鋪牆 遍街眾人歡笑
誰又願追趕這場面 別再裝 眼睛早見泛潮

人有時能想哭 人有時無需裝笑
隨著前事傾鬱愁 不必怕再多困擾
人有時能想哭 這刻已覺得累了 放淚了
抬頭望有雪飄 雨綿雲繞 怎覺冷了

工作多 變化少 每晚也獨剩一人 四周變寂寥
誰人以笑聲裝作去躲避 紛擾
花正開 冷意消 到處有春色旖旎 記得眼紅心跳
長路漸寬星滿夜空 別再忍 眼睛早見泛潮

人有時能想哭 獨處時何必裝笑
隨著前事傾鬱愁 即使有再多困擾
人有時能想哭 這刻已覺得累了 放淚了
青空有雪飄 雨綿雲繞 風縹緲

隨煩囂 將感情釋放

人有時能想哭 獨處時何必裝笑
前事隨淚花飄搖 即使再痛不困擾
人有時能想哭 這刻你覺得累了 放淚了
青空有雪飄 雨綿雲繞 怎覺暖了
青空有雪飄 飄徹太霄 誰人淚了

推到有人唱

笑巴

支持

巴打投左票未

好啱以前既陳柏宇唱

情歌王子

巴打幾時出新作

拜見大師

緊係投左

霸氣情歌